「集思廣益」 2手PS4 買賣

我想買2手 PS4
但之前見有位ching 比人呃左

所以想開post問下（包括門店/上網/面交）
如果 check 機 應該check 咩
除左 連線功能
電池 讀碟 上網 仲有d咩要check
save game關碟事定關主機事

另外
500gb 幾錢算合理價 （900之內？）
1tb 又點 （1100？）

900

900

Ps3啦

900 等ps5出應該收到

點解冇